今日所有服務性行業嘅人都好有禮貌

我彈一句我未結婚即刻黑面

你以為自己好型

關咩事呢？ 你覺得咁做好型？

睇你口吻成個自大狂咁姐 人地有禮貌 你又起晒鋼